[推到完場] 7:30 ICC 熱刺 VS 曼聯

有DICKSON